終於有麻包袋!!!

有係有呀 不過係手足俾人麻包袋呢屌你

有鑑於近期多宗疑似綁架案嘅發生 有綁架犯冒認警察渣私家車當街擄人

我地係咪應該呼籲全港市民隨身帶備自衛嘅武器或物品?

例如防狼器 胡椒噴霧等

大家有咩方法去應對呢啲冒警嘅綁架案

提一提大家 如果對家真係克警而又能夠出示委任證嘅咁就唔好反抗喇 我地係良好市民